杏花邨 黃店 Paradise cafe 求懲罰!!!

琴日去佐 杏花新城入面既黃店 - Paradise cafe 食扒,
由於疫情關係佢地既生意少佐好多, 每月蝕成20皮以上,
開鋪2年, 蝕足頭一年,
第2年尾多得大家懲罰先至有少少利潤
到今年1月尾又殺過愛國肺炎, 生意插水
為佐幫補生意, 西餐廳而家做埋外賣生意,
大家住附近,同時路過杏花邨 可以大大力咁懲罰佢地

外賣熱線: 2813 5328

我琴晚食果個餐

佢地份Menu, 而家仲有得外賣, 仲有8折

鋪頭入面仲有旋轉木馬, 影相一流

過去的參與

Push

你準備提早收鋪都得

搬去cc tai 或飲食台 好似適合啲

push

推

呢間食過唔錯

$78蚊牛食過 幾高質

岩岩幫襯完 有靚女姐姐

幫推

呢間幾好食 推

有pizza

去太子分店幫補下是否ok?
新界人港島太遠

之前經過見到黃店貼紙
但心諗黨鐵商場點會有黃店
原來係真嘅

ching 識波

係咪你

杏花新城仲有間賣bra都黃店

原來依間係黃...半年前左右去過杏花邨，間野真係幾乎冇人

之前返學成日食
啲食物質素都算OK 但係啲夥計就麻麻
望住我舉手嗌野都唔理我

收幾點？

個木馬有兩隻pepe

食過 幾好食

邊間?

無乜人夠膽聚餐盡量賣下外賣套餐

不了，黨鐵商場

食過兩次
唔差

要重罰

睇完post去幫襯，啲侍應柒下柒下都算，
食個set lunch難食到仆街，泡菜牛肉飯？
泡菜喺邊呀？紅色幾條菜又話係泡菜，
個汁乜撚嘢黎？紅色無味水？
收鳩你80蚊食呢啲？
留返你去喇樓豬

80蚊

個post好作狀 似老細開

我食78$個扒叫正常
呢啲無試過

外賣有8折？仲做緊？
係咪自取？

味道唔差

作為一個食客會知咁多information?

食過太子果間dinner
豬手真係好正

ive仔可以復課後食放lunch個陳食
唔錯但係份量比較小

同pepper lunch 比較邊樣好食

好似仲有間拉麵